德國：呼籲美國人民保冷靜 世界需要美軍平衡邪惡勢力

德國外長籲美民主共和兩營陣保持冷靜直至大選有結果

德國外長馬斯評論美國大選，指美國不是一場獨角戲，任何人繼續火上加油都是不負責任，呼籲民主共和兩黨陣營保持冷靜，直至出現獲獨立確認的大選結果。他又認為，一個體面的失敗者，比起一個耀眼的勝利者，對民主制度的運作更為重要。

馬斯又預期，當大選有結果後，美國可能暫時不能全面回到國際舞台，但指世界需要美國作為維持秩序的力量，而並非混亂的因素。

原文網址：

治國、平天下

邪惡=中共

拜登當選嘅話呢4年都唔駛見到美國出嚟維持秩序

咁你德國佬又唔肯俾錢, 垃圾

合體就真

唔係反對美國霸權？

新秩序

「平」天下

又唔幫手
跟本係想中美雙鬥自己做霸主

想過安落日子
搞掂你果件左膠肥婆先啦

係咪
中國。近平天下
先岩？

美國內政關德國咩事

出黎幫中國（中共）維持秩序

馬斯其實算唔錯
好過奶共東德肥婆多多聲

挑 咁你又奶共？ 你唔奶邊有得勃起呀
幫完著數要美國幫你搞掂佢 但又唔俾錢

德國你好驚咩

而家咪係親邪惡嗰邊贏緊囉

有咩事問中國啦 美國算什麼

德國：仆街侵真係輸咗

要被泛民了

依家真驚無大佬跟呀？

dllm上次仲同王太監搞到咁撚僵

篇野如果德國換做中國
冇違和感

奶多兩年共你自己都變埋邪惡軸心啦

正正相反，其實侵先維持唔到秩序。

依家中共就係食住你嘅所謂「秩序」嚟玩，你繼續遵守遊戲規則去同個開掛嘅根本無得打。維持呢套秩序就收得皮。

即係兩個都做唔到
侵係唔玩個遊戲
登係叫大家一齊守規則

靠德國帶領世界了

侵唔玩個遊戲可以抗衡支共，但其他國家重想繼續玩個遊戲，影響舊盟友關係。
登繼續文明國家對支共個套消極態度，搵錢為大，就同其他歐美國家一齊讓部分人先富起來。

而家先發覺要call美軍，會唔會遲d?

德國重建德意志帝國軍咪得

德國打完仗75年後仲要靠美軍，元首都激醒再激死

EU主要靠北約嘛

東德間諜死肥婆咪就係邪惡勢力囉

德國又可以做free rider

奶共奶得多
知驚了

侵撤佢軍
宜家拜登可能幫佢補番軍力
BTW呢其實好多外交盟友都唔多LIKE侵
好似成日威脅佢地咁

因為侵要傾過晒d 協議
一陣傾的唔好，國內都就鳩型

冇咗美國佢哋就仆街啦

個肥婆個過係強人所難，因為德國人唔肯花咁多落軍費，因為民意唔想打仗

我心諗....咁你又要美軍保護你？人哋啲錢唔係錢？人哋嘅命唔係命？厚面皮到咁

其實搵習習出黎維持秩序咪幾好
洗撚美國狗咩
搞幾兜紙搞4日你又信

fake news

拜登 : 但係中國係我地既好朋友

readed

美國親中
真係無野再制衡到中俄

知驚？

民主黨最樂觀都係走返冷戰條路，圍堵
仲要去返幾十年後嘅今日，全球化成咁，圍堵條毛
不過只有共和黨人先會揀壓制

要做好份內事特別係美國兒童嘅教育

似暗諷美國

德國今次係無講錯（當然德國一向都高調撐拜登）
應該係歐洲已經feel到繼續搞落去
邊個贏，都係美國輸
美國輸只會對俄佬有利，
好多連登仔就係無呢種視野
比你Trump靠最高法院12月贏翻又點，
來緊個四年你都無可能focus係外交到，對邊個有利？

拜登話要中国守國際規矩 咪放長睇囉

下年大選換人

其實想要支那啲錢好簡單
來多一次八國聯軍
鍾意拎幾多咪拎幾多囉
何必要搞到自己損手爛腳呢

面子真係唔重要
呢樣野支那都已經講過俾你聽㗎喇

要鬥贏啲仆街
首先自己要更仆街

咪撚臭係
當初任條臭閪肥婆去奶
好啦依家知驚啦

德國佬需要軍隊mon住俄羅斯，理得你班asian去死

繼續自製侵已經平定左嘅中東北韓俄羅斯威脅
中共邪惡軸心就扮睇唔到

唔係香港警察用催淚彈平衡邪惡勢力咩

世界需要美國作為維持秩序的力量thats what the teenagers in America are against

個秩序其實就係要各國排隊奶支

收撚皮啦德國佬

中共幾時有跟規矩玩過遊戲？

永遠只有玩爛人地個場
你睇香港就知

要對付無賴 只能比佢更無賴
呢方面肯定侵侵更加適任

屌，北約咪又即係主要靠美軍
你認真定搞笑

駁唔到

一個肥婆一個戀童
德意志省攬埋美利坚省一齊入支啦

顧掂你個奶共肥婆先啦

有冇寫錯？
平衡邪惡勢力？

係囉
應該調番算先岩喎
侵係直頭退鳩出你個組織
登係叫你守番規則
根本垃撚圾支那一句不要干涉內政做乜都治唔到佢

德國對付俄羅斯要人
侵近年用經濟手段搞鳩支那，仲要拉埋盟友落水，又要脅減北約軍費
貢獻少要求多，依家換人不知幾開心

所以咪話中共食住秩序嚟玩

佢犯規就得，你犯規就唔得，開掛無得打

有biden成邪惡軸心

中東隨時又亂過 以色列 阿聯酋 嘅協議會唔會凍過水

德國佬兩次大戰都輸比美國，而家有個國家可以隊冧美國，我諗德國應該好想拜師

屌你老母軍費又唔撚比